公司預每人1800當員工福利 老闆叫我諗可以買咩

佢舉左個例 毛巾
大家幫我諗下 有咩可以買#

直接派錢

一係現金，一係年假，唔好搞咁多野

一人一個飛機杯放台頭

佢話唔得

1800元正

每人1800買毛巾

我都想 佢話要買野

ON9腦細又要扮豪爽, 又唔比現金

幾多人

百佳/惠康現金劵

叫佢留番黎自己買龕位

每人一隻雞二個鐘無限q

生日假 + 運動津貼(做GYM / 買波鞋/ 運動衫褲 等等)

買野賺積分?

俾現金最爽

唔俾就現金卷，超市餐飲之類

去銀行買禮券啦

一人一張機票

8個

咩公司

$1800 就咁派嘅話要供強積金

毛巾？你想同事係公司吊頸？